岩岩睇動漫個時正大光明係老母面前倒左碗湯

話說頭先我煲緊鬼滅動畫個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁睇緊炭治郎屌打下弦之伍又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次 最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

正皮:樓主做得啱 咁既老母係要懲罰下
負皮:樓主冇做錯 咁既老母係要懲罰下

大家有冇啲類似既經歷？

負皮俾樓主的

本行認同

有冇人老母都係咁煩

下次夠膽就兜頭淋落去

你阿妹會變鬼

祝樓主 今晚比雷劈

佢大結局個時再夠膽捧碗濕鳩湯入嚟我一定會咁做

本行老母
本行睇緊輝夜姬佢攞碗湯入嚟
本行連人帶湯將佢掟咗落街

做得好 連登終於有番啲正常高質會員

sn輸咗你有冇倒左碗湯

樓主根本係孤兒。邊有家人

啱啱先倒完老母碗湯上嚟開post 邊似得你全家一早死晒變撚晒鬼👻👻👻

55

水之呼吸斬撚死佢

型到

睇死你條柒頭
荒唔係比老母屌到眼濕濕
Et都唔敢et
死死地氣咁飲完碗湯
心生不忿
上黎開post想拎小小心靈慰藉咩

做功課啦油頭毒撚

我咪開post話我倒撚左老母碗湯 咩死死氣飲完碗湯然後開post攞心靈慰藉？九唔搭八

on9 炭佬打下弦之伍開火之呼吸係19集19分先開始開 開左先屌打下弦之伍
點樣5分鐘煩你一次啊
5分鐘後都睇撚完啦傻閪

佢個個係撚火之呼吸咩唔識就躝啦屌你老母

我睇動畫睇左廿年你敢嘴
我睇動畫個陣你仲啜緊你啊媽對奶咋

咪就係睇撚左廿年睇到你成個人妹下妹下咁囉 火之呼吸都講得出 驚唔驚比人笑